Motivasi saya magang di Garuda Cyber Indonesia yaitu karena ingin mengembangkan skill programming saya dan
juga ingin mendapatkan pengalaman tentang dunia kerja, harapan saya setelah mengikuti magang di Garuda Cyber 
Institute yaitu saya bisa mendapatkan skill programming untuk bekal kerja saya kedepannya dan saya bisa paham tentang
dunia kerja agar saya bisa lebih mudah beradaptasi dimasa depan.